雲加個腦究竟裝咩？

Iwobi 成場唔知做乜勁 行行企企 防守唔迫任人放題 進攻唔走位 打翼打到全場走 去到80分鐘先黎換走係咩玩法？

Iwobi 呢場廢到 比親波佢都失 收左鏝錢

完全唔知佢mark邊個 唔明點解打到咁耐都唔換